(this["webpackJsonpiskierka-tarnow"]=this["webpackJsonpiskierka-tarnow"]||[]).push([[0],{27:function(e,a,i){},28:function(e,a,i){},29:function(e,a,i){},36:function(e,a,i){},37:function(e,a,i){},38:function(e,a,i){},39:function(e,a,i){},40:function(e,a,i){},41:function(e,a,i){},42:function(e,a,i){"use strict";i.r(a);var n=i(1),s=i(17),c=i.n(s),t=(i(27),i(28),i(10)),r=i(7),o=(i(29),i(0));var l=function(){var e=Object(n.useState)(!1),a=Object(t.a)(e,2),i=a[0],s=a[1],c=function(){return s(!1)},l=[{name:"Strona G\u0142\xf3wna",link:"/"},{name:"Zesp\xf3\u0142",link:"/teams"},{name:"Klub",link:"/club"},{name:"Kontakt",link:"/contact"}].map((function(e){return Object(o.jsx)("li",{className:"nav-item",children:Object(o.jsx)(r.b,{to:e.link,className:"nav-links",onClick:c,children:e.name})},e.name)}));return Object(o.jsx)(o.Fragment,{children:Object(o.jsxs)("nav",{className:"navbar",children:[Object(o.jsx)(r.b,{to:"/",className:"navbar-logo"}),Object(o.jsx)("div",{className:"menu-icon",onClick:function(){return s(!i)},children:Object(o.jsx)("i",{className:i?"fas fa-times":"fas fa-volleyball-ball"})}),Object(o.jsx)("ul",{className:i?"nav-menu active":"nav-menu",children:l})]})})},j=i(2),d=(i(36),function(){return Object(o.jsxs)(o.Fragment,{children:[Object(o.jsxs)("div",{className:"home-wrapper",children:[Object(o.jsx)("div",{className:"shadow"}),Object(o.jsx)("h1",{children:"Iskierka Tarn\xf3w"}),Object(o.jsx)("h2",{children:"#JednaDru\u017cynaJedenCel"}),Object(o.jsx)("i",{className:"arrow fas fa-chevron-down"})]}),Object(o.jsxs)("div",{className:"home-info",children:[Object(o.jsxs)("div",{className:"text",children:[Object(o.jsx)("h3",{children:"Iskierka"}),Object(o.jsx)("h2",{children:"Tarn\xf3w"}),Object(o.jsx)("p",{children:"Mi\u0119dzyszkolny Uczniowski Klub Sportowy Iskierka Tarn\xf3w to blisko 27 lat tradycji! Zosta\u0142 za\u0142o\u017cony 22 czerwca 1994 roku. Dzi\u015b dzi\u0119ki przychylno\u015bci w\u0142adz Miasta Tarnowa nasz klub pr\u0119\u017cnie rozwija si\u0119 szczeg\xf3lnie pod k\u0105tem siatkarskim. Prowadzimy szkolenie w r\xf3\u017cnych grupach rocznikowych dzieci, m\u0142odzie\u017cy oraz doros\u0142ych, pocz\u0105wszy od mini siatk\xf3wki, poprzez m\u0142odzik\xf3w, kadet\xf3w i junior\xf3w, a\u017c po grup\u0119 senior\xf3w. Wszystkie grupy szkoleniowe s\u0105 zg\u0142oszone do oficjalnych rozgrywek MZPS. \u0141\u0105czy nas pasja do sportu! Zach\u0119camy wszystkich do wsp\xf3\u0142tworzenia naszej spo\u0142eczno\u015bci, dla kt\xf3rej liczy si\u0119 sport i rywalizacja. Zapraszamy do kibicowania naszym zawodnikom."})]}),Object(o.jsx)("div",{className:"photo"})]})]})}),m=i(19),u=i(20),b=i(22),p=i(21),y=i(15),k=(i(37),function(e){return Object(o.jsxs)("div",{className:"player",children:[Object(o.jsx)("img",{src:e.player.img,alt:e.player.surname}),Object(o.jsxs)("p",{className:"player-name",children:[e.player.name," ",e.player.surname]}),Object(o.jsx)("p",{className:"player-position",children:e.player.position})]})}),h=(i(38),function(e){var a=Object(n.useState)({activeObject:null,btns:[{id:"all",name:"Wszyscy"},{id:"senior",name:"Seniorzy"},{id:"junior",name:"Juniorzy"},{id:"kadet",name:"Kadeci"}]}),i=Object(t.a)(a,2),s=i[0],c=i[1];function r(e){return s.btns[e]===s.activeObject?"players-btn active":"players-btn inactive"}return Object(o.jsxs)(o.Fragment,{children:[Object(o.jsx)("div",{className:"players-btns",children:s.btns.map((function(a,i){return Object(o.jsx)("button",{className:r(i),value:a.id,onClick:function(a){!function(a,i){e.handleBtns(a),c(Object(y.a)(Object(y.a)({},s),{},{activeObject:s.btns[i]}))}(a,i)},children:a.name},a.id)}))}),Object(o.jsx)("div",{className:"players",children:e.players.map((function(e){return Object(o.jsx)(k,{player:e},e.id)}))})]})}),z=(i(39),i.p+"static/media/Babiec-F.966aa44c.jpg"),O=i.p+"static/media/Lechowicz-A.ad57d46c.jpg",w=i.p+"static/media/template.165931f9.jpg",x=[{id:1,name:"Filip",surname:"Babiec",position:"Atakuj\u0105cy",category:"senior",img:z},{id:2,name:"Adrian",surname:"Lechowicz",position:"\u015arodkowy",category:"junior",img:O},{id:3,name:"Mi\u0142osz",surname:"Tyrka",position:"Przyjmuj\u0105cy",category:"kadet",img:w},{id:4,name:"Grzegorz",surname:"Rubacha",position:"Rozgrywaj\u0105cy",category:"senior",img:w},{id:5,name:"Micha\u0142",surname:"Gawron",position:"Przyjmuj\u0105cy",category:"senior",img:w},{id:6,name:"Maksymilian",surname:"Janik",position:"Przyjmuj\u0105cy",category:"junior",img:w},{id:7,name:"Domingo",surname:"Gromniak",position:"Przyjmuj\u0105cy",category:"junior",img:w},{id:8,name:"Mateusz",surname:"Nowak",position:"Przyjmuj\u0105cy",category:"junior",img:w},{id:9,name:"Wojciech",surname:"Rubacha",position:"\u015arodkowy",category:"junior",img:w},{id:10,name:"Przemys\u0142aw",surname:"Rura",position:"\u015arodkowy",category:"senior",img:w},{id:11,name:"Piotr",surname:"Zygu\u0142a",position:"Atakuj\u0105cy",category:"junior",img:w},{id:12,name:"Karol",surname:"Czarnecki",position:"\u015arodkowy",category:"junior",img:w},{id:13,name:"Nikodem",surname:"Zacharek",position:"Libero",category:"junior",img:w},{id:14,name:"Gabriel",surname:"Skrzypek",position:"Libero",category:"senior",img:w}],g=i.p+"static/media/trener.75e52490.jpg",f=function(e){Object(b.a)(i,e);var a=Object(p.a)(i);function i(){var e;Object(m.a)(this,i);for(var n=arguments.length,s=new Array(n),c=0;c<n;c++)s[c]=arguments[c];return(e=a.call.apply(a,[this].concat(s))).state={players:x,playersCopy:x,btns:[{id:"all",name:"Wszyscy"},{id:"senior",name:"Seniorzy"},{id:"junior",name:"Juniorzy"},{id:"kadet",name:"Kadeci"}]},e.handleBtns=function(a){var i;i="all"===a.target.value?e.state.players:e.state.players.filter((function(e){return e.category===a.target.value})),e.setState({playersCopy:i})},e}return Object(u.a)(i,[{key:"render",value:function(){return Object(o.jsxs)("div",{className:"teams-wrapper",children:[Object(o.jsxs)("h3",{className:"club-title",children:[Object(o.jsx)("span",{children:"Nasz"})," trener"]}),Object(o.jsxs)("div",{className:"player",children:[Object(o.jsx)("img",{src:g,alt:"Andrzej \u0141o\u015b"}),Object(o.jsx)("p",{className:"player-name",children:"Andrzej \u0141o\u015b"}),Object(o.jsx)("p",{className:"player-position",children:"Trener"})]}),Object(o.jsxs)("div",{className:"players-box",children:[Object(o.jsxs)("h3",{className:"club-title",children:[Object(o.jsx)("span",{children:"Nasi"})," zawodnicy"]}),Object(o.jsx)(h,{players:this.state.playersCopy,handleBtns:this.handleBtns,btns:this.state.btns})]})]})}}]),i}(n.Component),N=(i(40),i.p+"static/media/template-club.1f2258b3.png"),v=[{id:1,name:"Andrzej",surname:"\u0141o\u015b",position:"Prezes Klubu",img:N},{id:2,name:"Sebastian",surname:"Mruk",position:"Wiceprezes Klubu",img:N},{id:3,name:"Dariusz",surname:"Kuta",position:"Sekretarz Klubu",img:N},{id:4,name:"Bo\u017cena",surname:"Janiec",position:"Pe\u0142nomocnik Zarz\u0105du",img:N}],S=[{name:"Statut",link:"logo192.png"},{name:"Regulamin",link:"logo192.png"},{name:"Regulamin sk\u0142adek cz\u0142onkowskich",link:"logo192.png"},{name:"Deklaracja cz\u0142onkowska",link:"logo192.png"},{name:"Logo",link:"logo192.png"}].map((function(e){return Object(o.jsxs)(r.b,{className:"download-item",to:e.link,target:"_blank",download:!0,children:[Object(o.jsx)("i",{className:"fas fa-file-download"})," ",e.name," "]},e.name)})),K=v.map((function(e){return Object(o.jsxs)("div",{className:"management-item",children:[Object(o.jsx)("img",{src:N,className:"management-photo",alt:e.surname}),Object(o.jsxs)("div",{className:"management-des",children:[Object(o.jsx)("h3",{children:e.name}),Object(o.jsx)("h3",{children:Object(o.jsx)("span",{children:e.surname})}),Object(o.jsx)("p",{children:e.position})]})]},e.id)})),P=[{category:"Minisiatk\xf3wka",info:[{day:"Poniedzia\u0142ek",time:"16:00-17:30",location:"SP14, ul. Krzyska 118"},{day:"\u015aroda",time:"16:00-17:30",location:"SP14, ul. Krzyska 118"}]},{category:"M\u0142odzicy",info:[{day:"Wtorek",time:"16:30-18:00",location:"SP14, ul. Krzyska 118"},{day:"\u015aroda",time:"17:30-19:00",location:"SP14, ul. Krzyska 118"},{day:"Pi\u0105tek",time:"16:00-17:30",location:"SP14, ul. Krzyska 118"}]},{category:"Kadeci",info:[{day:"Poniedzia\u0142ek",time:"17:30-19:00",location:"SP14, ul. Krzyska 118"},{day:"Wtorek",time:"18:45-20:45",location:"TOSiR, ul. Krupnicza 8a"},{day:"Czwartek",time:"18:45-20:45",location:"TOSiR, ul. Krupnicza 8a"},{day:"Pi\u0105tek",time:"17:30-19:00",location:"SP14, ul. Krzyska 118"}]},{category:"Juniorzy",info:[{day:"Poniedzia\u0142ek",time:"20:00-21:30",location:"MDS, ul. Traugutta 5a"},{day:"Wtorek",time:"18:45-20:45",location:"TOSiR, ul. Krupnicza 8a"},{day:"\u015aroda",time:"20:00-21:30",location:"MDS, ul. Traugutta 5a"},{day:"Czwartek",time:"18:45-20:45",location:"TOSiR, ul. Krupnicza 8a"},{day:"Pi\u0105tek",time:"20:00-21:30",location:"MDS, ul. Traugutta 5a"}]},{category:"Seniorzy",info:[{day:"Poniedzia\u0142ek",time:"20:00-21:30",location:"MDS, ul. Traugutta 5a"},{day:"\u015aroda",time:"20:00-21:30",location:"MDS, ul. Traugutta 5a"},{day:"Pi\u0105tek",time:"20:00-21:30",location:"MDS, ul. Traugutta 5a"}]}].map((function(e,a){return Object(o.jsxs)("div",{className:"practice-group",children:[Object(o.jsxs)("h3",{onClick:function(){!function(e){var a=document.getElementById(e);a.className.includes("practice-active")?a.classList.remove("practice-active"):a.classList.add("practice-active")}(a)},children:[Object(o.jsx)("i",{className:"fas fa-sort-down"})," ",e.category," ",Object(o.jsx)("i",{className:"fas fa-sort-down"})]}),Object(o.jsx)("div",{className:"practice-box",id:a,children:e.info.map((function(e,a){return Object(o.jsxs)("div",{className:"practice-day",children:[Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("i",{className:"fas fa-calendar-day"})," ",e.day]}),Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("i",{className:"far fa-clock"})," ",e.time]}),Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("i",{className:"fas fa-map-marker-alt"})," ",e.location]})]},a)}))})]},a)}));var T=function(){return Object(o.jsx)(o.Fragment,{children:Object(o.jsxs)("div",{className:"club-wrapper",children:[Object(o.jsxs)("div",{className:"club-history",children:[Object(o.jsxs)("h3",{className:"club-title",children:[Object(o.jsx)("span",{children:"Nasza"})," historia"]}),Object(o.jsxs)("div",{className:"history-wrapper",children:[Object(o.jsx)("div",{className:"photo"}),Object(o.jsx)("div",{className:"text",children:Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("span",{children:"Mi\u0119dzyszkolny Uczniowski Klub Sportowy Iskierka Tarn\xf3w"}),", zosta\u0142 za\u0142o\u017cony 22 czerwca 1994 roku przez grup\u0119 mi\u0142o\u015bnik\xf3w aktywnego sp\u0119dzania czasu wolnego \u2013 nauczycieli Szko\u0142y Podstawowej nr 14 w Tarnowie.",Object(o.jsx)("br",{}),"Klub wpisany jest do ewidencji stowarzysze\u0144 sportowych m. Tarnowa pod numerem WSP.4221.2.1.2015 Pierwszym miejscem jego dzia\u0142alno\u015bci  by\u0142a Szko\u0142a Podstawowa nr 14 przy ul. Krzyskiej 118 w Tarnowie, gdzie prowadzona by\u0142a sekcja szermierki.",Object(o.jsx)("br",{}),"Na przestrzeni kolejnych lat w Klubie powstawa\u0142a  sekcja pi\u0142ki siatkowej ch\u0142opc\xf3w, jednak w wyniku ogromnego zainteresowania pi\u0142k\u0105 siatkow\u0105 w\u0142adze ",Object(o.jsx)("span",{children:"MUKS Iskierki Tarn\xf3w "}),"podj\u0119\u0142y strategiczn\u0105 decyzj\u0119 o skupieniu si\u0119 na szkoleniu m\u0142odych adept\xf3w tylko i wy\u0142\u0105cznie tej dyscypliny sportu.",Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsx)("span",{children:"MUKS Iskierka Tarn\xf3w"})," od kilku lat prowadzi szkolenie we wszystkich grupach rocznikowych dzieci oraz m\u0142odzie\u017cy (ch\u0142opcy), pocz\u0105wszy od mini siatk\xf3wki, poprzez m\u0142odzik\xf3w, kadet\xf3w a\u017c po junior\xf3w. Wszystkie grupy m\u0142odzie\u017cowe s\u0105 zg\u0142aszone do oficjalnych rozgrywek MZPS. Dodatkowo w 2012 roku w Klubie powsta\u0142a dru\u017cyna m\u0119ska senior\xf3w, kt\xf3ra obecnie wyst\u0119puje w II lidze MZPS .",Object(o.jsx)("br",{}),"Poza dzia\u0142alno\u015bci\u0105 szkoleniow\u0105, ",Object(o.jsx)("span",{children:"MUKS Iskierka Tarn\xf3w"})," anga\u017cuje si\u0119 r\xf3wnie\u017c w organizacj\u0119 r\xf3\u017cnorodnych imprez sportowych, oboz\xf3w jak i akcji charytatywnych."]})})]})]}),Object(o.jsxs)("div",{className:"club-management",children:[Object(o.jsxs)("h3",{className:"club-title",children:[Object(o.jsx)("span",{children:"Nasz"})," Zarz\u0105d"]}),Object(o.jsx)("div",{className:"management-box",children:K})]}),Object(o.jsxs)("div",{className:"club-practice",children:[Object(o.jsxs)("h3",{className:"club-title",children:[Object(o.jsx)("span",{children:"Nasze"})," treningi"]}),Object(o.jsx)("div",{className:"practice-wrapper",children:P}),Object(o.jsx)("p",{className:"practice-info",children:"W ka\u017cdym roku startowym ubezpieczycielem wszystkich zawodnik\xf3w Mi\u0119dzyszkolnego Klubu Sportowego Iskierka Tarn\xf3w jest InterRisk. Umowa Ubezpieczeniowa zawierana jest co roku w dniu 27 czerwca."})]}),Object(o.jsxs)("div",{className:"download-wrapper",children:[Object(o.jsxs)("h3",{className:"club-title",children:[Object(o.jsx)("span",{children:"Do"})," pobrania"]}),Object(o.jsx)("div",{className:"club-download",children:S})]})]})})},M=(i(41),function(){return Object(o.jsx)(o.Fragment,{children:Object(o.jsxs)("div",{className:"contact-wrapper",children:[Object(o.jsx)("h3",{className:"club-title",children:Object(o.jsx)("span",{children:"Kontact"})}),Object(o.jsxs)("div",{className:"contact-box",children:[Object(o.jsxs)("div",{className:"contact-info",children:[Object(o.jsxs)("h4",{children:[Object(o.jsx)("span",{children:"MUKS"})," Iskierka Tarn\xf3w"]}),Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("i",{className:"fas fa-map-marker-alt"})," ul. Krzyska 118, 33-103 Tarn\xf3w"]}),Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("span",{children:"NIP:"})," 873-26-11-598"]}),Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("span",{children:"REGON:"})," 850509910"]}),Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("i",{className:"fas fa-money-check-alt"})," 96 1160 2202 0000 0000 2839 6311"]}),Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("i",{className:"fas fa-phone-square"})," 605 721 423"]}),Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("i",{className:"fas fa-envelope"})," andlos@tlen.pl"]})]}),Object(o.jsx)("div",{className:"contact-photo"})]})]})})});var I=function(){return Object(o.jsxs)(r.a,{basename:"/iskierka-tarnow",children:[Object(o.jsx)(l,{}),Object(o.jsxs)(j.c,{children:[Object(o.jsx)(j.a,{exact:!0,path:"/",children:Object(o.jsx)(d,{})}),Object(o.jsx)(j.a,{path:"/teams",children:Object(o.jsx)(f,{})}),Object(o.jsx)(j.a,{path:"/club",children:Object(o.jsx)(T,{})}),Object(o.jsx)(j.a,{path:"/contact",children:Object(o.jsx)(M,{})})]})]})};c.a.render(Object(o.jsx)(I,{}),document.getElementById("root"))}},[[42,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.7e4ac855.chunk.js.map